希望大家盡量唔好再推啲支持一兆殖民島嘅post

冇必要同五毛講太多
無論你點講佢地都會支持港共㗎啦
其實去討論有乜方法去反對反抗仲好

如果連登可以有高登影嚮力，食到個勢籌辦到零三年遊行個威脅要政府脆抵唔難，加油

Agree